iPhone WIFI 時運低斷線？

Iphone 一直上緊網，WIFI格收滿，同一個WIFI其他機都上到，iPhone 就可以突然上唔到，check speed 都check 唔到，需要重新連接WIFI就上到。
都唔知係iPhone 既問題定router問題

iPhone 7 256G, ios11.3.1

有無巴打都遇過類似情況？點解決？

我部七每天都會出現幾次咁嘅情況。應該係七的臭蟲。熄wifi 再開就冇事。

apple

iOS 10 果陣已經係咁。搞到我以為 router 壞。走去換 router

迫我換左AC router 先唔會斷

ios10 我都試過，但斷線頻率無咁高。食屎APPLE

我已經係AC router

Tp-link?

Linksys ea6900

Netgear都一樣

本身用TP忽，自重轉左iPhone之後係咁死
之後轉ASUS RT12N+ 一尻樣咁死
最後轉左ASUS AC68U 5G標準答案
可以安心上網了
(出到街用WiFi 得2.4G 一樣假死
蘋果我屌你

我部機未過一年保養。

請問可否要求蘋果換部翻新機？

換到 又有冇 so？

Many users have reported that they’ve solved their issues by disabling Wi-Fi Networking under Settings > Privacy > Location Services > System Services. This only relates to your location being used for Wi-Fi Networking, so it doesn’t disable Wi-Fi entirely.

From apple support forum

如果部機無問題就唔好換啦，你最好試下唔同router有冇呢個情況先

買咗新 router 又係咁。公司果個又一樣

咁你快D攞去Apple換

一早熄咗都係咁

我部ipad ios10都係咁
好很煩

係...一陣換部垃圾機比你

ios11 6Splus成日假死
又detect唔到wifi
搵到又不停話人入錯密碼
就算入岩都會話連唔到
Reset過部機或者網絡設定兼換過router都無用

試左半日. 暫時未斷過線. OK 喎

我晌公司久不久就話我密碼

煩左一年的問題，試左半日好似work

我都試左大半日。暫時冇問題。

唔明點解停咗 wifi networking, 但係定位一樣咁快 咁準